20201005 我愛中島健人

買！
呢排好努力咁cut 雜誌 又要去無印入貨

教我cut
屋企無位啦Diu

留名學嘢

想知點樣cut雜誌

我都比d 雜誌圍住左

我跟佢咁不過膠裝有時撕得唔靚鎅得唔夠貼
Btw木木口同anan 呢d 咁大本要無印果隻wide folder 先放到 好煩

咁咪要買2款file

唔怕啦 好快滿晒嫁咋